{
  "Start": "Start",
  "Final": "Final",
  "Connected": "연결됨",
  "Not Connected": "Not Connected",
  "Insufficient balance to cover gas costs. <br />Please add {{tokenSymbol}}.": "Insufficient balance to cover gas costs. <br />Please add {{tokenSymbol}}.",
  "Normal": "Normal",
  "Fast": "Fast",
  "Instant": "Instant",
  "Custom": "사용자 지정",
  "Network Fee": "네트워크 수수료",
  "Fee Amount": "Fee Amount",
  "Gas Limit too low": "Gas Limit too low",
  "Gas Limit is too much": "Gas Limit is too much",
  "Edit Gas Limit": "Gas 한도 수정",
  "Current Gas Cost": "Current Gas Cost",
  "Gas Limit": "Gas 한도",
  "Save": "저장",
  "Send": "보내기",
  "Receive": "받기",
  "Buy": "매수",
  "Swap": "스왑",
  "Bridge": "브릿지",
  "Sorry": "죄송합니다",
  "Sorry, {{functionName}} is currently unavailable.": "죄송합니다, {{functionName}}을(를) 현재 사용할 수 없습니다.",
  "Please check back later.": "나중에 다시 확인하십시오.",
  "Sorry, {{functionName}} is unavailable on <br/>{{network}} network.": "Sorry, {{functionName}} is unavailable on <br/>{{network}} network.",
  "Disconnect": "연결 해제",
  "To connect, locate the connect button on their site.": "연결하려면 해당 사이트에서 연결 버튼을 찾아 주십시오.",
  "Ecosystem": "생태계",
  "Explorer": "익스플로러",
  "Community": "커뮤니티",
  "Developer Docs": "개발자 문서",
  "Forum": "포럼",
  "About Avalanche": "Avalanche 정보",
  "About Ava Labs": "Ava Labs 소개",
  "Manage Networks": "네트워크 관리",
  "Error!": "오류!",
  "Select the first word": "Select the first word",
  "Select the word that comes after:": "Select the word that comes after:",
  "Copied!": "복사되었습니다!",
  "Copy Phrase": "Copy Phrase",
  "Show": "Show",
  "Hide": "숨기기",
  "The new password is too weak": "새 암호가 너무 약합니다",
  "Passwords do not match": "암호가 일치하지 않습니다",
  "Password strength: Too weak": "암호 강도: 너무 약함",
  "Password strength: Weak": "암호 강도: 약함",
  "Password strength: Good enough": "암호 강도: 충분히 좋음",
  "Password strength: Strong": "암호 강도: 강함",
  "Password must be at least 8 characters.": "암호는 적어도 8자 이상이어야 합니다.",
  "Unavailable": "Unavailable",
  "Available Balance": "Available Balance",
  "Balance": "잔액",
  "Token": "토큰",
  "Select": "Select",
  "Max": "최대",
  "Search": "검색",
  "Select Token": "토큰 선택",
  "Gas Price": "Gas 가격",
  "Networks": "네트워크",
  "Name is required": "이름은 필수입니다",
  "Not a valid Avalanche (C-Chain) address. C-Chain addresses being with 0x": "유효한 Avalanche (C-Chain) 주소가 아닙니다. C-Chain 주소는 0x로 시작합니다.",
  "Not a valid Bitcoin address": "유효한 비트코인 주소가 아닙니다",
  "At least one address required": "적어도 하나의 주소가 필요합니다",
  "This address already exists in the address book": "This address already exists in the address book",
  "Name": "이름",
  "Enter address name": "주소 이름을 기입하십시오",
  "Avalanche (C-Chain) Address": "Avalanche (C-Chain) 주소",
  "Enter Avalanche (C-Chain) address": "Enter Avalanche (C-Chain) address",
  "Bitcoin Address": "비트코인 주소",
  "Enter Bitcoin address": "Enter Bitcoin address",
  "Are you sure you want to delete<br /> this contact?": "Are you sure you want to delete<br /> this contact?",
  "Delete Contact?": "연락처를 삭제하시겠습니까?",
  "removing": "removing",
  "Contact Deleted": "Contact Deleted",
  "Something went wrong": "Something went wrong",
  "Delete": "삭제",
  "Cancel": "취소",
  "Edit Contact": "연락처 수정",
  "Edit": "수정",
  "Save Contact": "연락처 저장",
  "saving...": "saving...",
  "Contact updated!": "연락처 업데이트됨!",
  "Delete Contact": "연락처 삭제",
  "New Contact": "New Contact",
  "creating...": "creating...",
  "Contact created!": "연락처 생성됨!",
  "When both this AND Testnet Mode are enabled then the Bridge will use the DEV warden config.<br /><br />Only available for internal builds.": "이것과 Testnet 모드를 사용할 수 있다면 브릿지가 DEV 관리자 구성을 사용합니다.<br /><br />내부 빌드에만 사용 가능합니다.",
  "Advanced": "고급",
  "Developer Mode": "Developer Mode",
  "Testnet mode changes the interface to allow you to interact with supported testnets.": "Testnet 모드가 인터페이스를 변경하여 지원되는 testnet과 교류하도록 허용합니다.",
  "Bridge DEV Environment": "DEV 환경 브릿지",
  "Show Tokens Without Balance": "잔액이 없는 토큰 표시",
  "Set as Default Extension": "기본 확장자로 설정",
  "Your password has been changed succesfully.": "암호가 변경되었습니다.",
  "Something went wrong.": "뭔가 잘못되었습니다.",
  "Change Password": "암호 변경",
  "Avoid using a password that you use with other websites or that might be easy for someone to guess.": "다른 웹사이트에서 사용하는 암호나 다른 사람이 추측할 수 있는 쉬운 암호는 사용하지 마십시오.",
  "Old Password": "이전 암호",
  "Old password": "이전 암호",
  "Create New Password": "새 암호 만들기",
  "New Password": "새 암호",
  "Confirm New Password": "새 암호 확인",
  "Confirm Password": "암호 확인",
  "Connect your wallet via the <br /> \"Connect Wallet\" button on the site": "Connect your wallet via the <br /> \"Connect Wallet\" button on the site",
  "Connected Sites": "연결된 사이트",
  "No Connected Sites": "No Connected Sites",
  "Address Book": "주소록",
  "No Contacts Saved": "No Contacts Saved",
  "Hit the + to add a new contact": "Hit the + to add a new contact",
  "United States Dollar": "United States Dollar",
  "Euro": "Euro",
  "Pound Sterling": "Pound Sterling",
  "Australian Dollar": "Australian Dollar",
  "Canadian Dollar": "Canadian Dollar",
  "Swiss Franc": "Swiss Franc",
  "Hong Kong Dollar": "Hong Kong Dollar",
  "Currency": "통화",
  "Language": "Language",
  "Ensure you have installed the <strong>Avalanche App v{{REQUIRED_LEDGER_VERSION}}</strong> (or above) and open it on your device.": "<strong>Avalanche 앱 v{{REQUIRED_LEDGER_VERSION}}</strong> (또는 그 이상)이 기기에 설치되어 있고 열 수 있는지 확인하십시오.",
  "More instructions can be found <instructionLink>here</instructionLink>.": "More instructions can be found <instructionLink>here</instructionLink>.",
  "Ledger": "레저(Ledger)",
  "Status": "상태",
  "Disconnected": "연결 해제됨",
  "Ledger Version": "Ledger Version",
  "To Connect:": "연결하기:",
  "1.": "1.",
  "Connect the Ledger device to your computer.": "레저 기기를 귀하의 컴퓨터에 연결하십시오.",
  "2.": "2.",
  "Enter your PIN and access your device.": "PIN을 입력하고 기기에 액세스하십시오.",
  "3.": "3.",
  "If you do not have the Avalanche app on your Ledger, please add it through the Ledger Live app manager.": "If you do not have the Avalanche app on your Ledger, please add it through the Ledger Live app manager.",
  "Legal": "법적",
  "Terms of Use": "이용약관",
  "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
  "Core Web": "Core Web",
  "New!": "New!",
  "Security & Privacy": "보안 및 개인정보보호",
  "Help Center": "도움말 센터",
  "Version": "Version",
  "Lock Core": "Core 잠금",
  "Recovery Phrase": "복원 문구",
  "Do not share this phrase with anyone! These words can be used to steal all your accounts.": "Do not share this phrase with anyone! These words can be used to steal all your accounts.",
  "Password": "암호",
  "Enter password": "Enter password",
  "If you ever change browsers or move computers, you will need this Secret Recovery Phrase to access your accounts. Save them somewhere safe and secret.": "If you ever change browsers or move computers, you will need this Secret Recovery Phrase to access your accounts. Save them somewhere safe and secret.",
  "Show Recovery Phrase": "복원 문구 표시",
  "Have you recorded your<br /> recovery phrase?": "Have you recorded your<br /> recovery phrase?",
  "Without it you will not be able to sign back in to your account.": "복원 문구가 없다면 계정에 다시 로그인할 수 없습니다.",
  "Yes": "예",
  "No": "아니요",
  "Show Recovery": "Show Recovery",
  "Participate in Core Analytics": "Participate in Core Analytics",
  "Reset Secret Recovery Phrase": "비밀 복원 문구 재설정",
  "Service Unavailable": "Service Unavailable",
  "Buy is currently under maintenance. Service will resume shortly.": "Buy is currently under maintenance. Service will resume shortly.",
  "Close": "닫기",
  "{{buyService}} only supports English.": "{{buyService}} only supports English.",
  "Attention": "Attention",
  "Clicking “Continue” will take you to a page powered by our partner {{buyService}}, use is subject to {{buyService}}'s terms and policies. {{supportedLanguageLabel}}": "Clicking “Continue” will take you to a page powered by our partner {{buyService}}, use is subject to {{buyService}}'s terms and policies. {{supportedLanguageLabel}}",
  "Continue": "Continue",
  "Back": "뒤로",
  "English": "English",
  "Chinese - Simplified": "Chinese - Simplified",
  "Chinese - Traditional": "Chinese - Traditional",
  "German": "German",
  "Hindi": "Hindi",
  "Japanese": "Japanese",
  "Korean": "Korean",
  "Russian": "Russian",
  "Spanish": "Spanish",
  "Turkish": "Turkish",
  "View Balance": "잔액 보기",
  "Account(s) Deleted!": "Account(s) Deleted!",
  "Are You Sure?": "Are You Sure?",
  "Clicking “delete” will permanently remove this account from Core. To re-add this account you will need to enter the private key.": "Clicking “delete” will permanently remove this account from Core. To re-add this account you will need to enter the private key.",
  "Accounts": "계정",
  "Main": "Main",
  "Imported": "Imported",
  "Delete account(s)": "Delete account(s)",
  "An error occurred, please try again later": "오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요",
  "Create Account": "Create Account",
  "Import Private Key": "Import Private Key",
  "Cancel Delete": "Cancel Delete",
  "There is no imported account yet.": "There is no imported account yet.",
  "Activity": "활동",
  "{{domain}} wants to perform <br /> the following action": "{{domain}}에서 <br /> 다음 활동을 실행하도록 요구합니다",
  "Error:": "오류:",
  "Reject": "거부",
  "Approve": "승인",
  "Approve BTC Send": "Approve BTC Send",
  "Recipient Address": "Recipient Address",
  "Transaction Fee": "Transaction Fee",
  "Core wants to bridge": "Core에서 브릿지를 원합니다",
  "Message:": "메시지:",
  "You are about to bridge {{amountStr}} {{symbol}} on {{currentBlockchain}} Network": "{{currentBlockchain}} 네트워크에서 {{amountStr}}개의 {{symbol}}을(를) 브릿지하려고 합니다",
  "Approve Add Delegator": "Approve Add Delegator",
  "Chain": "Chain",
  "Node ID": "Node ID",
  "Details": "세부사항",
  "Stake Amount": "Stake Amount",
  "Start Date": "Start Date",
  "End Date:": "End Date:",
  "Fee": "수수료",
  "Approve Add Validator": "Approve Add Validator",
  "End Date": "End Date",
  "Delegation Fee": "Delegation Fee",
  "Approve Transaction": "Approve Transaction",
  "Source Chain": "Source Chain",
  "Locktime": "Locktime",
  "Threshold": "Threshold",
  "Recipients": "Recipients",
  "Memo": "Memo",
  "Approve Export": "Approve Export",
  "Target Chain": "Target Chain",
  "Transaction Type": "Transaction Type",
  "Approve Import": "Approve Import",
  "Which wallet would <br /> you like to use?": "Which wallet would <br /> you like to use?",
  "It looks like multiple wallets are installed. <br /> Select which one you would like to connect.": "다수의 월렛이 설치되어 있는 것 같습니다. <br /> 연결하고 싶은 것을 선택하십시오.",
  "Activate": "활성화",
  "Deactivate": "비활성화",
  "Testnet Mode?": "Testnet 모드?",
  "{{domain}} is requesting to turn Testnet Mode {{mode}}": "{{domain}}에서 Testnet 모드 {{mode}}을(를) 켜도록 요구합니다.",
  "ON": "켜기",
  "OFF": "끄기",
  "This website": "이 웹사이트",
  "Create": "만들기",
  "Update": "업데이트",
  "Remove": "제거",
  "Contact?": "연락하시겠습니까?",
  "{{domain}} is requesting to {{method}} a contact:": "{{domain}}에서 연락처를 {{method}}하도록 요구합니다:",
  "From:": "발신:",
  "To:": "수신:",
  "Insufficient balance to cover gas costs. <br />Please add {{token}}.": "가스비를 납부하기에 잔액이 부족합니다. <br /> {{token}}을(를) 추가하세요.",
  "Insufficient balance": "Insufficient balance",
  "The was a problem with the transfer": "이체에 문제가 있습니다",
  "Go to the status page": "상태 페이지로 가십시오",
  "From": "발신",
  "Amount too low -- minimum is {{minimum}}": "금액이 낮습니다 -- 최소 금액은 {{minimum}}입니다",
  "Error": "오류",
  "Switch": "전환",
  "To": "수신",
  "Estimated": "추정치",
  "Waiting for deposit confirmation": "예치 확인을 기다리는 중",
  "Transfer": "이체",
  "Avalanche Bridge": "Avalanche 브릿지",
  "Bridge Successful!": "브릿지 성공!",
  "You transferred {{amount}} {{symbol}}!": "{{amount}} {{symbol}}을(를) 이체했습니다!",
  "Transaction Status": "거래 상태",
  "Hide Transaction": "거래 숨기기",
  "Your transaction is processing. Go to Activity to see the current status.": "거래가 처리 중입니다. 활동으로 가서 현재 상태를 보십시오.",
  "Sending Amount": "금액 보내기",
  "View on explorer": "익스플로러에서 보기",
  "Network fee": "네트워크 수수료",
  "Confirmations": "확인",
  "Failed to connect": "연결하지 못했습니다",
  "Users may not use the Bridge if they are on the Specially Designated Nationals (SDN) List of the Office of Foreign Assets Control (OFAC) or any other sanctions or are otherwise a sanctioned person or from a sanctioned jurisdiction": "해외자산통제국(OFAC)의 특별지정대상(SDN) 목록이나 기타 제재의 대상인 경우 또는 제재 대상인이거나 제재 관할권 소속인 경우 브릿지를 사용하지 못할 수도 있습니다. ",
  " Network not supported.": " 네트워크 지원되지 않음.",
  "Network is not supported. Change network to supported network to continue.": "네트워크가 지원되지 않습니다. 네트워크를 지원되는 네트워크로 변경하고 계속 진행하십시오.",
  "Switch to {{chainName}}": "{{chainName}}(으)로 전환",
  "Blockchain not supported": "블록체인 지원되지 않음",
  "Continue with...": "Continue with...",
  "Moonpay": "Moonpay",
  "Coinbase Pay": "Coinbase Pay",
  "Description": "설명",
  "Collection name": "수집 이름",
  "Properties": "속성",
  "Failed to load collectibles": "수집물을 로드하지 못했습니다",
  "Transaction pending...": "거래 대기 중...",
  "Transaction Successful": "거래 성공",
  "View in Explorer": "익스플로러에서 보기",
  "Transaction Failed": "거래 실패",
  "Collectible": "수집물",
  "Next": "다음",
  "No Collectibles": "수집물 없음",
  "You don’t have any collectibles yet.": "아직 수집물이 없습니다.",
  "Confirm Transaction": "거래 확인",
  "Send Now": "지금 보내기",
  "Active": "활성",
  "View in Core Web": "View in Core Web",
  "+ {{restAssetCount}} more": "+ {{restAssetCount}} 추가",
  "See all networks": "모든 네트워크 보기",
  "Assets": "자산",
  "Collectibles": "수집물",
  "Manage": "관리",
  "No assets": "자산 없음",
  "Add assets by clicking the button below": "아래 버튼을 클릭하여 자산 추가",
  "Add assets": "자산 추가",
  "Receive assets by clicking the button below": "아래 버튼을 클릭하여 자산 받기",
  "You've entered your Core wallet!": "Core 월렛을 입력했습니다!",
  "Set as your default wallet?": "기본 월렛으로 설정하시겠습니까?",
  "Private Key Imported": "Private Key Imported",
  "Private Key Import Failed": "Private Key Import Failed",
  "Invalid key. Please re-enter the key.": "Invalid key. Please re-enter the key.",
  "Enter Private Key": "Enter Private Key",
  "Add an account by entering a private key": "Add an account by entering a private key",
  "Derived Addresses": "Derived Addresses",
  "Total Balance": "Total Balance",
  "Ensure you have installed the latest <typography>{{requiredAppType}} App</typography> and open it on your device.": "기기에 최신 <typography>{{requiredAppType}} 앱</typography>을 설치하고 열도록 하십시오.",
  "If you do not have the <typography>{{requiredAppType}} App</typography> on your Ledger, please add it through the Ledger Live app manager.": "If you do not have the <typography>{{requiredAppType}} App</typography> on your Ledger, please add it through the Ledger Live app manager.",
  "Ledger Status": "레저 상태",
  "Application": "애플리케이션",
  "To Continue:": "계속:",
  "Click close below.": "아래 닫기를 클릭하십시오.",
  "Open Core in your browser.": "브라우저에서 Core를 여십시오.",
  "Reenter the transaction details and try again.": "거래 세부정보를 다시 입력한 후 다시 시도하십시오.",
  "Retry": "다시 시도",
  "Connect your Ledger device and open the <bold>Avalanche App</bold> to approve this transaction": "Connect your Ledger device and open the <bold>Avalanche App</bold> to approve this transaction",
  "Please switch to the {{requiredAppType}} app on your Ledger": "레저에서 {{requiredAppType}} 앱으로 변경해 주십시오",
  "Connect Ledger": "레저 연결",
  "Incorrect Ledger": "Incorrect Ledger",
  "This Ledger was not used to create this wallet. Please connect the original Ledger device to continue.": "This Ledger was not used to create this wallet. Please connect the original Ledger device to continue.",
  "Please approve or reject this action on your Ledger device. <walletPolicyLink>Learn more</walletPolicyLink>.": "Please approve or reject this action on your Ledger device. <walletPolicyLink>Learn more</walletPolicyLink>.",
  "Confirm Public Key": "Confirm Public Key",
  "Please confirm the public key displayed on your Ledger device.": "Please confirm the public key displayed on your Ledger device.",
  "Path": "Path",
  "Register Wallet": "Register Wallet",
  "Ledger requires you to set up a wallet policy in the Bitcoin app.": "Ledger requires you to set up a wallet policy in the Bitcoin app.",
  "Policy": "Policy",
  "Please update the <typography>Avalanche Application</typography> on your Ledger device to continue.": "레저 기기에서 <typography>Avalanche 앱</typography>을 업데이트하고 계속하십시오.",
  "Download <ledgerLink>Ledger Live</ledgerLink> to update.": "Download <ledgerLink>Ledger Live</ledgerLink> to update.",
  "Update Required": "업데이트 필수",
  "Added!": "Added!",
  "Not a valid ERC-20 token address.": "유효한 ERC-20 토큰 주소가 아닙니다.",
  "Token already exists in your wallet.": "토큰이 이미 월렛에 있습니다.",
  "Add Custom Token": "사용자 지정 토큰 추가",
  "Custom Token Address": "사용자 지정 토큰 주소",
  "Enter an address": "주소 입력",
  "Add Token": "토큰 추가",
  "Add New Asset?": "새 자산을 추가하시겠습니까?",
  "Symbol": "기호",
  "Address": "주소",
  "Decimals": "소수",
  "Contract Type": "계약 유형",
  "Manage Token List": "토큰 목록 관리",
  "Add a Custom Token": "사용자 지정 토큰 추가",
  "Add New Network?": "새로운 네트워크를 추가하시겠습니까?",
  "Chain ID": "체인 ID",
  "Chain Name": "체인 이름",
  "RPC URL": "RPC URL",
  "Explorer URL": "익스플로러 URL",
  "Network Symbol": "네트워크 기호",
  "Token Name": "토큰 이름",
  "Token Decimals": "토큰 소수자리",
  "Switch to {{chainName}} Network?": "{{chainName}} 네트워크로 전환하시겠습니까?",
  "{{domain}} is requesting to switch your active network to {{chainName}}": "{{domain}}에서 활성 네트워크를 {{chainName}}(으)로 전환하도록 요구합니다",
  "Custom network added!": "사용자 지정 네트워크 추가됨!",
  "Add Network": "네트워크 추가",
  "Active Network has changed!": "활성 네트워크가 변경되었습니다!",
  "There is no search result.": "검색 결과가 없습니다.",
  "You don't have any favorite item yet.": "아직 즐겨찾는 아이템이 없습니다.",
  "Custom Network Deleted!": "사용자 지정 네트워크 삭제됨!",
  "Custom Network Edited!": "사용자 지정 네트워크 편집됨!",
  "Delete Network?": "네트워크를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this network?": "이 네트워크를 정말로 삭제하시겠습니까?",
  "Connect": "연결",
  "RPC required": "RPC 필수",
  "Network Name is required": "네트워크 이름은 필수입니다",
  "Chain ID is required": "체인 ID는 필수입니다",
  "Network Token Symbol is required": "네트워크 토큰 기호는 필수입니다",
  "Explorer URL is requried": "익스플로러 URL은 필수입니다",
  "This Chain ID has been added already": "This Chain ID has been added already",
  "This URL is invalid": "이 URL은 잘못되었습니다",
  "Network RPC URL": "네트워크 RPC URL",
  "Network Name": "네트워크 이름",
  "Enter Name": "이름 입력",
  "Enter Chain ID": "체인 ID 입력",
  "Network Token Symbol": "네트워크 토큰 기호",
  "Enter Token Symbol": "토큰 기호 입력",
  "Network Token Name (Optional)": "네트워크 토큰 이름(선택사항)",
  "Enter Token": "토큰 입력",
  "Explorer URL (Optional)": "익스플로러 URL (선택사항)",
  "Enter URL": "URL 입력",
  "Logo URL (Optional)": "로고 URL (선택사항)",
  "Favorites": "즐겨찾기",
  "This enables us to develop improvements and enhance your experience, to find out more you can read our <typography>Privacy Policy</typography>. You can always opt out by visiting the settings page.": "이를 통해 고객의 경험을 개선하고 향상시킬 수 있습니다. 더 자세히 알아 보시려면 당사의 <typography>개인정보 보호정책</typography>을 읽어볼 수 있습니다. 설정 페이지에서 언제든지 구독 취소할 수 있습니다.",
  "Help Us Improve Core": "Core를 개선하도록 도와주세요",
  "Core would like to gather data using local storage and similar technologies to help us understand how our users interact with Core.": "Core는 로컬 스토리지와 유사한 기술을 사용하여 데이터를 수집함으로써 사용자들이 어떻게 Core와 교류하는 지를 파악하고자 합니다.",
  "Core will never...": "Core will never...",
  "Collect keys, public addresses, balances, or hashes": "Collect keys, public addresses, balances, or hashes",
  "Collect full IP addresses": "Collect full IP addresses",
  "Sell or share data. Ever!": "Sell or share data. Ever!",
  "No Thanks": "괜찮습니다",
  "I Agree": "동의함",
  "Ledger Live (Default)": "Ledger Live (Default)",
  "BIP44": "BIP44",
  "Select derivation path": "Select derivation path",
  "Your Derived Addresses": "파생 주소",
  "For your security, please create a new name and password.": "For your security, please create a new name and password.",
  "I agree to the <termLink>Terms of Use</termLink> and the <privacyLink>Privacy Policy</privacyLink>": "I agree to the <termLink>Terms of Use</termLink> and the <privacyLink>Privacy Policy</privacyLink>",
  "Create a Name and Password": "새 이름 및 암호 만들기",
  "Wallet Name": "Wallet Name",
  "Enter a Name": "이름 입력",
  "Enter a Password": "암호 입력",
  "Must be at least 8 characters": "적어도 8자 이상이어야 합니다",
  "Select the word that comes after": "Select the word that comes after",
  "Select the words below to verify your secret recovery phrase.": "Select the words below to verify your secret recovery phrase.",
  "Verify Secret Recovery Phrase": "비밀 복원 문구 확인",
  "This is your secret recovery phrase. Write it down, and store it in a secure location.": "This is your secret recovery phrase. Write it down, and store it in a secure location.",
  "I understand losing this phrase will result in lost funds. I have stored it in a secure location.": "I understand losing this phrase will result in lost funds. I have stored it in a secure location.",
  "Secret Recovery Phrase": "비밀 복원 문구",
  "Access an existing wallet with your secret recovery phrase": "Access an existing wallet with your secret recovery phrase",
  "Invalid mnemonic phrase": "유효하지 않은 연상기호 문구",
  "Input Secret Recovery Phrase": "Input Secret Recovery Phrase",
  "Select Software Wallet": "Select Software Wallet",
  "Connect Network": "Connect Network",
  "Scan QR Code": "Scan QR Code",
  "Select the “Core Wallet” option in the “Software Wallet” menu available in your Keystone": "Select the “Core Wallet” option in the “Software Wallet” menu available in your Keystone",
  "Select “Connect” in the top right corner of your Keystone device": "Select “Connect” in the top right corner of your Keystone device",
  "Click the button below to scan the QR code displayed on your Keystone device": "Click the button below to scan the QR code displayed on your Keystone device",
  "Keystone": "Keystone",
  "Keystone Support": "Keystone Support",
  "<typography>This process retrieves the addresses<br />from your ledger</typography>": "<typography>This process retrieves the addresses<br />from your ledger</typography>",
  "Unable to connect, view the troubleshoot guide <linkText>here</linkText>": "Unable to connect, view the troubleshoot guide <linkText>here</linkText>",
  "Connect your Ledger": "Connect your Ledger",
  "Select a derivation path to see your derived aaddresses.": "Select a derivation path to see your derived aaddresses.",
  "Ledger Live Support": "Ledger Live Support",
  "Ensure you have installed the latest <typography>Avalanche App</typography> and open it on your device.": "최신 <typography>Avalanche 앱</typography>을 설치하고 기기에서 해당 앱을 여십시오.",
  "If you do not have the latest Avalanche App, please add it through the <ledgerLink>Ledger Live</ledgerLink> app manager.": "If you do not have the latest Avalanche App, please add it through the <ledgerLink>Ledger Live</ledgerLink> app manager.",
  "More instructions can be found <ledgerLink>here</ledgerLink>.": "More instructions can be found <ledgerLink>here</ledgerLink>.",
  "Trouble Connecting": "연결 중 문제 발생",
  "We're having trouble connecting to your device.": "기기에 연결하는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "Enter your PIN.": "PIN 입력.",
  "Create a New Wallet": "새 월렛 만들기",
  "Access Existing Wallet": "기존 월렛에 액세스",
  "Select Account": "Select Account",
  "Connect Core to Dapp": "Connect Core to Dapp",
  "Only connect to sites that you trust.": "신뢰하는 사이트에만 연결하세요.",
  "Ethereum Address": "이더리움 주소",
  "+ Add New Contact": "+ Add New Contact",
  "Sending To": "Sending To",
  "Input an Address": "Input an Address",
  "Recents": "최근",
  "My Accounts": "내 계정",
  "No Recent Recipients": "No Recent Recipients",
  "Enter the address in the above field": "Enter the address in the above field",
  "Send Successful": "Send Successful",
  "Sending": "보내기",
  "Unknown Address": "Unknown Address",
  "Balance after transaction": "Balance after transaction",
  "Amount required": "Amount required",
  "Address required": "Address required",
  "Address is invalid": "Address is invalid",
  "Network Fee is invalid": "Network Fee is invalid",
  "Insufficient balance.": "Insufficient balance.",
  "Insufficient balance for fee": "Insufficient balance for fee",
  "Signing this message can be dangerous. This signature could potentially perform any operation on your account&apos;s behalf, including granting complete control of your account and all of its assets to the requesting site. Only sign this message if you know what you&apos;re doing or completely trust the requesting site": "이 메시지에 서명하면 위험한 일이 벌어질 수도 있습니다. 이 서명은 잠재적으로 귀하 계정에 대한 완전한 통제권 및 자산 모두를 요청 사이트로 보내는 등 귀하의 계정에서 이루어지는 모든 작업을 귀하를 대신하여 수행하도록 하게 할 수 있습니다. 귀하가 하려는 일이 무엇인지 알거나 또는 요청 사이트를 전적으로 신뢰하는 경우에만 이 메시지에 서명하세요.",
  "Error, malformed request data": "오류, 기형 요청 데이터",
  "{{domain}} requests you to <br />sign the following message": "{{domain}}에서 다음 메시지에 <br />서명하도록 요구합니다",
  "Signing Failed": "서명 실패",
  "Sign Message": "서명 메시지",
  "Unknown sign type": "알 수 없는 서명 유형",
  "Sign": "서명",
  "Transaction Details": "Transaction Details",
  "Pool": "Pool",
  "Contract": "Contract",
  "Account": "Account",
  "Website": "Website",
  "Network": "Network",
  "Current network is different from this network": "Current network is different from this network",
  "Transaction Data": "Transaction Data",
  "Hex Data": "Hex Data",
  "{{length}} Bytes": "{{length}} Bytes",
  "Something went wrong while opening the confirm for this transaction. Copy the below error and post it in our discord, telegram or one of our social channels so our developers can address it as soon as possible. We apologize for the inconvenience.": "이 거래를 위한 확인을 여는 동안 문제가 발생했습니다. 아래 오류를 복사하여 당사의 디스코드, 텔레그램 또는 소셜 채널 중 하나에 게시하여 개발자가 가능한 한 신속하게 이 문제를 해결할 수 있게 해주세요. 불편을 끼쳐드려 죄송합니다.",
  "Copy": "복사",
  "Render Error": "오류 제출",
  "Something went wrong while attempting to show the info for this transaction. Please copy the below error and post it in our discord, telegram or one of our social channels so our developers can address it as soon as possible. We apologize for the inconvenience.": "이 거래를 위한 정보를 표시하는 중 문제가 발생했습니다. 아래 오류를 복사하여 당사의 디스코드, 텔레그램 또는 소셜 채널 중 하나에 게시하여 개발자가 가능한 한 신속하게 이 문제를 해결할 수 있게 해주십시오. 불편을 끼쳐드려 죄송합니다.",
  "Spend Limit": "Spend Limit",
  "Unknown Symbol": "알 수 없는 기호",
  "Balance Change": "Balance Change",
  "Set a limit that you will allow {{site.domain}} to automatically spend.": "Set a limit that you will allow {{site.domain}} to automatically spend.",
  "Edit Spending Limit": "Edit Spending Limit",
  "Spending limit": "지출 한도",
  "Unlimited": "무제한",
  "Default": "기본값",
  "Custom Spend Limit": "사용자 지정 지출 한도",
  "Maximum Limit": "최대 한도",
  "Transaction Error": "Transaction Error",
  "The provided chainID does not match the selected network. Pressing “Continue” will reject the transaction. Please switch networks and try again.": "The provided chainID does not match the selected network. Pressing “Continue” will reject the transaction. Please switch networks and try again.",
  "Ledger Disconnected": "레저 연결 해제됨",
  "Wrong App": "잘못된 앱",
  "Pool Approval": "Pool Approval",
  "Token Spend Approval": "Token Spend Approval",
  "Swap Approval": "Swap Approval",
  "Transaction Approval": "Transaction Approval",
  "Approve on your Ledger": "레저에서 승인",
  "Amount": "금액",
  "Connect your Ledger device and open the Avalanche App to approve this transaction": "Connect your Ledger device and open the Avalanche App to approve this transaction",
  "Insufficient balance to cover gas costs. <br /> Please add {{symbol}}.": "가스비를 납부하기에 잔액이 부족합니다. <br /> {{symbol}}를(을) 추가하세요.",
  "Tx Finished": "Tx 완료됨",
  "Transaction Summary": "거래 요약",
  "Token Amount": "Token Amount",
  "You will interact directly with Paraswap's smart contracts.": "You will interact directly with Paraswap's smart contracts.",
  "Powered by": "지원기업",
  "Review Order": "주문 검토",
  "Rate": "요율",
  "Slippage tolerance": "슬리피지 허용한도",
  "Avalanche Wallet Fee": "Avalanche 월렛 수수료",
  "Swap Now": "지금 스왑",
  "Suggested slippage – your transaction will fail if the price changes unfavorably more than this percentage": "권장 슬리피지 – 가격이 이 퍼센트 이상 불리하게 변할 경우 거래가 되지 않습니다",
  "try again": "다시 시도하세요",
  "Quotes are refreshed to reflect current market prices": "현재의 시장가격을 반영하기 위해 호가가 새로 고쳐집니다",
  "Transaction details": "거래 세부사항",
  "%": "%",
  "Please enter an amount": "금액을 입력해 주십시오",
  "paraswap error message while get rate: {{message}}": "paraswap error message while get rate: {{message}}",
  "Something went wrong, ": "뭔가 잘못되었습니다, ",
  "Insufficient balance to cover gas costs": "Insufficient balance to cover gas costs",
  "You don't have any {{symbol}} token for swap": "스왑을 할 {{symbol}} 토큰이 없습니다",
  "Swap pending...": "스왑 보류 중...",
  "Swap Failed": "스왑 실패",
  "Swap Successful": "스왑 성공",
  "Sent": "Sent",
  "Received": "Received",
  "NFT Buy": "NFT Buy",
  "NFT Sent": "NFT Sent",
  "NFT Received": "NFT Received",
  "Contract Call": "계약 콜",
  "Collection": "Collection",
  "Bridge Successful": "Bridge Successful",
  "You transferred {{amount}} {{symbol}}": "You transferred {{amount}} {{symbol}}",
  "View Status": "View Status",
  "Pending": "보류 중",
  "No transactions": "No transactions",
  "Once you transact, it will be displayed here": "Once you transact, it will be displayed here",
  "Switch to {{name}}?": "{{name}}(으)로 전환하시겠습니까?",
  "{{domain}} is requesting to switch your active account.": "{{domain}}에서 활성 계정을 변경할 것을 요구합니다.",
  "Token Details": "토큰 세부사항",
  "Have you Written Down your Recovery Phrase?": "복원문구를 적어두셨습니까?",
  "Pressing yes will terminate this session, without your phrase you will not be able to access the current wallet": "'예'를 누르면, 이 세션이 종료되며, 문구가 없으면 현재 월렛에 액세스할 수 없게 됩니다.",
  "Login": "로그인",
  "All": "모두",
  "NFTs": "NFTs",
  "Incoming": "수신",
  "Outgoing": "발신",
  "Today": "오늘",
  "Yesterday": "어제",
  "Display": "표시",
  "Ooops... It seems you don't have internet connection": "죄송합니다..인터넷이 연결 상태가 좋지 않은 것으로 보입니다.",
  "Sorry, Core is currently unavailable. Please check back later. Thanks.": "죄송합니다. Core는 현재 사용할 수 없습니다. 나중에 다시 확인해 주십시오. 감사합니다."
}
